特衰政府在防疫工作上, 又亂柒咁黎!

現時支那人0確診呀? 屌!
特衰政府, 做mud又於2020年8月15日至10月15日期間, 特燈在香港機場開返轉機及過境服務比支那人用呀?
如在港轉機及過境D支那人感染機場職員, 機場職員又帶返入香港社區, 特衰政府係唔係想爆第四波!
特衰政府上次唔聽專家意見, 死都要豁免船員及機組人員檢疫, 重要寸返專家係誤會!
最後, 被理大證明到第三波爆發, 係同菲律賓船員豁免檢疫有關, 屌 x10!

特衰政府, 係唔係想用武肺疫症管冶昏香港呀!